究竟咩境界先填到呢首詞

配埋呢個mv加周華健把聲
真係痴撚線

笑你我枉花光心計
愛競逐鏡花那美麗
怕幸運會轉眼遠逝
為貪嗔喜惡怒著迷

責你我太貪功戀勢
怪大地眾生太美麗
悔舊日太執信約誓
為悲歡哀怨妒著迷

啊 捨不得璀璨俗世
啊 躲不開癡戀的欣慰
啊 找不到色相代替
啊 參一生參不透這條難題

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

天闊闊雪漫漫共誰同航
這沙滾滾水皺皺笑著浪蕩
貪歡一餉偏教那女兒情長埋葬

好掛住果個年代啲武俠片

而家啲特技整得再好都好 都係似科幻多個武俠以前兩條威也兩條友兩把劍果種武俠味勁過而家多多聲

淨係啲女都爭十萬八千里
真係求其一個都夠屌打宜家成個中港台